黃心穎又累事！黑仔王張振朗重拍《牛下女高音》劇

藝人黃心穎偷食人夫許志安後雖然已速逃美國，但事件還未完，之前拍下的劇集《法證先鋒IV》及《牛下女高音》都要另覓人選重拍，而《牛》劇的男主角是張振朗，而之前他與心穎合演的《堅離地愛堅離地》被抽起，振朗可說到事件中的重災人物。振朗剛拍完《極道怪咖》，更染回一頭黑髮到日本散心，之後便要返港慢慢捱，難怪他於社交網留言：「休息是為了走更遠的路」。

七月重拍

劇集《牛下女高音》的演員除了振朗及心穎外，還有蔣志光、鍾景輝等，據知現時亦定了七月重拍，但女主角方面還未定到人選。監製黃偉聲受訪時謂：「都要等高層指示先，要有好多嘢傾。」說到《法證IV》要再花千萬重拍，監製表示由於《牛下》全於香港取景，製作費相對不太高。至於劇中主角鍾景輝受訪時坦言都聽公司提過，幸而與心穎不是太多同場戲，他謂：「都係幾日，冇乜大影響。」問到King Sir現時身體狀況時，他謂：「休息多啲先得，唔好太辛苦就得！」

張振朗真以為自己大明星？

除左鄭俊x 過黎就是張條撚屌

2個都係垃圾

茄哩啡都拎黎造新聞

其實TVB 播乜啲人都係咁睇，係咪真係有需要完全禁播黃心穎？

《極道怪咖》呢個名真係好啱張振朗
咁嘅款都可以做到男一

呢間電視台被鄭秀文收購左？

點解咁personal、私怨成份重既決定都做得出？

Exactly. 又唔係合拍劇。

唔知仲以為黃心穎搞港獨或者殺左人要被DQ添。

重拍好呀 飛走埋張振朗呢條垃圾

累到King Sir重拍

可能心穎都係無辜既。

我覺得係內部有人搞鬼。唔係講段片。

你諗下點解我愛香港成個重播要抽起，而唔係只抽安心個集？

唔關事，但我又諗起炒周刊/體育組，體育組當日當係Bein到期兼無利可圖，但轉頭又搞番Bein/體通/體育新世界。至於周刊，雖然遲早要摺，但又唔係唔賺錢，而且而家都仲用周刊個名搞event，咁急要摺為乜？因為權鬥？！

成日以為自己似Chi Lam係度chok樣，個樣勁撚無觀眾緣

老實講重拍定唔拍都無所謂， 但死人tvb 逼人重拍又唔俾錢就好仆街， 唔係一個半個話唔收錢肯重拍你就當個個都唔收，人地都要生活

如果我係XXX，可以趁機整死對手隻新馬，仲可以令眼中釘個節目重播被抽起，😂😂😂😂

如果照播可能難搵廣告商掛

剪咯。又唔係黃心穎既獨角戲。

係有啲誇張 又唔覺啲師奶會真係熄電視
感覺只係tvb發大件事嚟搞 反應過度

而家套套都重拍...之前個d都係雪藏一排...再播返...心穎前途真係凍過水

搵個有錢佬閃婚算啦

我估TVB內有人想整死佢。

咁老實講係似chilam 既
樣衰個啲位就似
靚個啲位唔似

... 佢地驚廣告客戶被投訴 真正科水俾電視台係廣告商唔係觀眾😂

唔係針對佢
係高層派系權鬥啫⋯⋯

點解又重拍包青天 有黃子恆wor

好似未試過咁大陣象
頂多咪收倉底同雪人

似張智霖點友有撚用咩
咪又係暗星

唔夠一個月就已經開始有回覆支持返雞穎
香港人

點撚解香港電視劇會用怪咖呢個閩南話詞語
用廣東話讀拗口到仆街

大陸禁呢d人出現
Tvb 暗啞底跟返個套自我審批

似條毛咩，得個髮型似咋
張振朗弱智咁嘅樣

係似既

大家都姓張囉

用deepfake 搞掂啦

辛辛苦苦拍咗幾個月，全部唔係重拍就抽起，之前幾個月無糧出白做

我覺得一個人用心做好一個作品，點解未出街就未審先判？

重播舊劇算啦，想睇返歐楊波比啲舊戲，好似金玉滿堂洗冤錄美味天王嗰啲，分分鐘仲好收視過嘥埋啲錢拍啲垃圾劇

以前TVB:

林峯

黃忠澤：

吳卓羲：

依家TVB:

張振朗：

依家TVB搵d做獄卒level嘅男一，好難搵人睇喎

雖然唔係好buy張振朗
但見佢第一次做男一，就俾黃心穎隻臭雞搞到無得播，D心血無哂其實都幾慘
就好似自己做完FYP，個同學因為抄襲累到你份FYP要遲畢業去重做，仲唔屌到佢上太空

厹signal wong先係男一

好想睇牛下

辛苦哂King sir

睇你個名就知你係《牛下》劇組人

屌，佢係女主角咁多戲份點剪呀
有無尊重過編劇隻故呀？為咗佢剪到支離破碎

雖然唔鐘意呢條友，不過條友真係幾慘，一嚟重拍麻鳩煩，二嚟對呢啲二打六嚟講，師奶戲真係入屋好機會無咗一套同斷佢衣食無分別

撚有178
見過真人 真係168左右
搭巴士都戴副黑超 驚人認佢唔到咁

我覺得打格仔播出街既話觀眾睇得仲開心

是但啦 我都唔睇TVB嘅

黃心穎而家形象負面 賣唔到佢有份嘅劇番大陸 因為大陸唔會批 cctvb理得你班香港人睇唔睇黃心穎
一切都係為左大陸市場

咪撚玩 tvb快d叫澤囝番黎啦

做戲同個樣都屌打暗星啦

之前好似有人話佢似chilam

澤囝/唱K跟樂小姐嘅，樂小姐依家過左去卲氏

以前林峰Bosco 唔唱K咪又係比人話青黃不接，而家又上神枱？

十年後應該到大家懷念張振朗

張振朗垃圾

唔洗重拍啦 冇人想睇條垃圾

所以Bosco唱完K 咪上咗神枱

變極道怪雞即刻好聽好多
襯番張振朗

以事論事佢又真係慘既，先唔評論想唔想睇，但tvb係唔出街就無錢，力出左錢又無，唔講上位連基本收入都無。。好慘
仲要唔止一套。。

雖然我對張生拍劇冇咩興趣，但係客觀彩佢真係好撚慘，好似讀書做晒成個sem嘅project然後要retake一年再做過咁

on9仔以為自己係邊個

林峰都唱得下歌
吳卓羲都叫做慣做熟警犬
bosco係笑鳩佢唱k姐
張振朗真係r撚哂頭乜水

一黎無廣告商，二黎，女人真係好忌狐狸精，重拍都好應該，因為無師奶會支持狐狸精既戲，更何況依加有其他台

又係黃心穎隻兵
上ig打千字文聲討TVB啦柒頭

你估鄭秀文個朵細？

黃心穎上過咁多金主喎
好多都俾佢迷到肯為佢出錢請打手啦
Even佢幾個家姐都釣晒金龜
大把錢谷返起細妹

咁嘅相貌都溝到Renci 叫咩黑仔王

大把建制藍絲力撐
仲為黃心穎護航話TVB無權炒佢

應該叫幸福賓周

偷食又關支那咩事

黃心穎都算做返次好事

想睇牛下班叔父輩

其實有無黃心穎我屋企都會開電視就咁睇

佢過多一排照播都無人理啦

唔明點解要重拍囉

重拍有冇錢收？

Tvb 無人得咁緊要
不過套戲出左街就水鬼升城皇啦

法政好似同700簽左約

成篇文都無訪問過張振朗

可能簽左某d廣告商合約一定要今年播

不如攞長情過萬里長城嘅林泳淘子頂更仲好啦：

邊撚個張振朗阿

下 你唔係以為重拍我就睇你台戲啊？

多鳩餘
法證呢啲重頭劇重拍我覺得都合理
起碼TVB叫有得交代吓 尊重民意咁
但其他呢啲無聊劇照播都唔會有人理啦根本多鳩餘

尤其是《堅離地愛堅離地》，早一兩年播咪食得正電競概念囉，依家就算播都撞正電競行業嘅汰弱留強期，反為顯得過氣......

張振朗係低配版黃宗澤

Tvb冇炒佢
雪佢姐

其實一直都有

根撚本就唔make sense
今時今日仲咩節目出左街先計show錢
唔計安心事件
之前tbb都話自己有唔少倉底劇未播
咁遮係話有好多唔出名既演員係有汗出就冇糧出
咁既生態真係好咩？

太好啦
有得睇老戲骨

收皮啦打手

有得重拍都偷笑啦

香港社會真係好保守

搞人老公仲無辜

其實我覺得港女會一路鬧一路睇

黃賓穎俾咗幾多錢請你班打手？

照播反而啲人會集集追

個男主都係廢架啦

拍黎都哂氣啦

一係好似謝賢咁長期戴超囉

係袋鼠花.....呀 天然架

呢套劇邊個 sponsor 咁巴閉
咁都要重拍 直接雪左佢咪得

有桃色緋聞禁播

如果播緊會唔會腰斬套戲到時唔洗哂錢翻拍la

係咪笑話黎？

如果唔重拍 我見到隻雞穎一定熄電視

條友個樣衰撚到
成日以為自己似chilam

有負面形象嘅藝人過唔到大陸審批
你估tvb係為咗港豬重拍咩

以前林峯Bosco對上個d係古天樂，咁係差左皮嘅
可能10年後搵個比張振朗再樣衰d做主角嘅咪會懷念佢囉

個咯字點讀

多餘啦，楊x有案底一樣拍到合拍劇，蔡x貝單野雞學歷無哂下文添

重拍又好尊重劇組乎？

咁點解志偉哥成套我愛香港成個重播要抽起，而唔係只抽安心個集？

取而代之係某大媽既愛將監製既快樂聯盟

唔明佢嬲咩 播左都唔會紅啦佢

咪撚9up啦
體育組得返少量人比新聞部接收左
Bein到期前係無特別收費 而家OTT用黎吸客 同要另外比錢
Weekly一直都有搞event既
佢炒人係真係好唔掂 權鬥係樓下比經理 炒人要董事決定既

呢套劇入面你係咪飾演張智霖

平平淡淡日日亦都慣

權鬥唔會爭rerun時間啦
我愛香港 賓穎全套都有份呀

冇睇tvb既 邊個拍都唔會睇
會睇tvb既 邊個拍都會睇 依班人不嬲食開屎

但繼續重播都唔會有影響啦，星期六下晝繼續播有乜所謂。

無錯

其實算不幸中大幸啦，原本可能賓穎關係成套戲變成永不出街倉底貨

TVB如果咁尊重民意
首先新聞部應該換左花蟹
重建形象

似乎封殺賓穎手段遠比當年馬賽同ck妹嚴重好多，好似ck妹至少事件過後仲可以留係tvb做過下主持洗下底，賓穎似係永不能出現tvb畫面，恐怕就算約滿連其他電視台都唔收佢，甚至唔可以學阿嬌咁閃卡事件後有機會上大陸紅返起

定係賓穎之前已經得罪X高層
今次出事直情連根拔起，面都唔俾？

大台自我審查就緊既

佢得罪人唔多......得罪一個天后咁大把囉，sammi既fans講緊兩岸四地都有，而且賓穎個角色係「二奶」，唔係ck妹「堅強單親媽媽」角色，亦唔係阿嬌「閃卡受害者」角色，「二奶」呢個角色誇d講句係得罪全球女性

尊重民意應該換走袁花蟹同D大陸劇啦

大台連sammi fans都驚，但幫政府搞電影大獎就夠膽死封殺蘋果記者喎

播黃心穎出黎先多人睇，TVB識唔識玩架

邊睇邊鬧

因為鄭秀文老公都敢姣，鄭天后d fans大多七八十後d女，中國同香港都係，呢班女人大多數結曬婚同埋消費力好高
tvb主要客戶係呢班人
如果呢班c9睇黃心d劇=簡接支持自己老公去偷食

黃心得罪咗而家香港最高消費力個班人
tvb點會想得罪呢班人

但香港收視都有一定影響力，香港低收視支那都唔會高得去邊

重有亞視當年都係唔理香港觀眾走去奶共慘死

重拍好過雪藏張振朗. 起碼有得出鏡.
佢幾套都拍住心穎, 連佢都雪埋, 成年工作都白廢 .
頒奬禮提名都冇,
好過人氣下跌等收皮, 辛苦啦

但係事實係無論tvb播乜野狗屎垃圾都總會有港豬睇
如果唔係因為大陸會禁播 有黃心穎嘅劇集 你覺得tvb會搞更多野咩

收視固然重要，但商譽都好緊要，黃心穎個形象已經破產，多人睇之餘都要顧及廣告商同目標客戶

689 777夠多人識，但比人印象差呢

播大陸劇咪算拍乜撚直接入雪櫃咪算

其實咁撚小事點解要搞到封殺佢
外國呢d好平常

TVB而家變相係支持偷拍合理、道德審判合理、西客（你地口中班港女sammi fans)合理。

TVB內部真係立立亂

上月黃心穎與許志安被爆出的士車廂激吻事件轟動全城，兩人形象插水要即時停工，復工無期，演藝事業凍過水。而心穎早前已拍好的《法證先鋒IV》，該劇總監梅小青就親口證實了需要刪走她的戲份，再由他人替頂她的角色重拍。另外三套心穎主演的新劇，包括《堅離地愛堅離地》、《丫鬟大聯盟》以及《牛下女高音》則恐怕會播出無期，永遠淪為倉底貨不見天日。《香港01》訪問了無綫製作部助理總監 (戲劇製作) 徐正康，問他《堅離地愛堅離地》以及《牛下女高音》這兩套劇會否有機會好似《法政IV》那樣可以重拍。

徐正康說：「我哋未有咁嘅打算，因為我哋兩套劇都已經係完全完成晒㗎喇，咁所以如果重拍呢，會有一定嘅複雜性囉。」如果只是重拍有心穎的部份可以嗎？對此他說：「呢兩套劇個角色安排係有啲唔同嘅，戲份亦都係有啲唔同嘅，而且如我所講啦，兩套劇都已經製作完成晒，大部份其他演員亦已經入咗劇，佈景、服裝各樣野都已經冇keep，所以就算淨係重拍某一部份，都係相當複雜，所以暫時未有咁樣嘅諗法。」至於兩套劇是否無機會播映，他表示：「我哋當然希望可以播出，應該會睇住個情況發展再同節目部研究。」

一向無尊重過
其實睇廣告商 廣告商又係睇收視
8點半檔 佢放乜落去 都係有一堆慣性收視
加上好多劇要擺埋上大陸
大陸要審批要時間
最方便就係播本身買左既大陸劇
咁當然佢都係睇中呢d大陸劇根本好多人睇

班廣告商都係果班人

重拍好過total loss
加上其實踩過界之後
幸福的賓周叫有d知名

使乜搞咁多 擺半年一年後出街咪得 半年啲人乜都唔記得嗑

過左一年半載邊個會care?

上面已經講左，無綫高層話唔會重拍。

咁，究竟係邊個決定重拍？

不過是但啦，呢個台都立立亂，總經理居然唔知配音組炒人

仲要有個八婆老婆

重拍有冇錢先？
有錢又有乜所謂？

Agger 過唔到大陸嗰關 大陸唔播cctvb賺少好多錢 而唔係賓穎幾影響香港人觀感 講真啲師奶邊撚度會理 過幾日就唔記得啦屌 tvb播咩咪睇咩

又幾慘既，咁辛苦拍完被人累到無得播

套言希攻略香港都好高收視率

按你講法陳小春古天樂甚至拍鐵探既楊X都入唔到大陸啦

扇貝仲可以話係學位騙案受害人，楊老闆仲可以話受夠教訓應該俾機會，嗰位姓黃嘅賣台賊......都係喺美國求其搵兜sugar daddy接盤把啦！